我屌港共同黑警老母 聽日一出糧就全部攞出黎換美金

金融抗爭
星期五星期日罷買

留啲比我得唔得？ 我未出糧

MPF轉左北美基金未？

轉晒。頭先去鰂魚涌中銀換美金。見到有師9賣人仔。可能師9都收到風

轉曬
我基本上走曬 你地走曬未

人仔咁跌法，仲唔撚放咩
C9廢佬都係口裡說不

我都係，已決定以後出糧後都即換美元提出黎！

糧已出
美金已提

每個月出糧都轉

屌
比你地拎撚晒

九月完七日全民撳錢日

出左6位數，可能要分幾日拎

換咗，匯豐襟出嚟啲美金有細細個奇怪形狀印仔

推 一齊economic defend

有無圖

我都有

已出糧 7.8689 成交 明天CASH OUT